有無人去捐血之後有人叫你捐錢？

我覺得好煩，我已經每月捐錢
佢就問你電話號碼，然後打電話去唔知邊度
check 你捐幾錢
之後叫你捐多d
咁搞法仲邊有人去捐血

有 旺角果間

年幾無捐了